無知一問~~~飲熱咖啡加果杯係咩奶?

去西餐廳/pizza hut 叫熱咖啡 會比杯白色既奶
果種係咩奶?

淡

西餐廳大部份都係cream黎 一般都係淡忌廉 有d會用純忌廉

另外pizza hut好早期都試過一排用淡奶 不過通常都係用忌廉多

原來係忌廉 THX